# lista

Ya esta el listo que todo lo sabe

el sexo de las lagartijas

el maravilloso mundo de los aracnidos

los objetos fractales

cosmos

miles de millones

la naturaleza y los griegos

cien pregutas basicas sobre la ciencia

alpha centauri, la etrella mas proxima

el libro de los niños  los mares

por que la teoria de la evolucion es vededera

50 cosas que hay que saber sobre fisica

50 cosas que hay que saber sobre el universo

50 cosas que hay que saber sobre genetica

Eso no esta en mi libro ciencias

Curosidades del planeta tierra

galileo y el sistema solar

la ormiga

el relogero ciego

la vida maravillosa

astronomia para dummies

400 pequeñas dosis de ciencia

